admin入一入嚟

可唔可以即時封晒所有玩膠post好影響士氣、以至成個運動

推

麻煩admin做嘢

Pish

Push

推 仲要解埋1001

推 唔該admin

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

follow and block咗帶頭搞事嗰幾位先

以後佢地開帖都要提醒其他巴打

推呀屌你老母

玩膠都要睇情況啦屌你老母
尋晚先發生咁大件事，今日嚟玩膠

幫手推呀！！！

推撚爆佢老母

push!!

up

push

admin你同我入黎未，膠po解埋1001?